怪唔得要加錢 黑警又壞車

柒下柒下 旗手都要落車走佬

咁關攝影台咩事？